[浪費消力] 有冇ching知飛鵝山咩事

消防係飛鵝山腳向山上嗌咪
問山上係咪有人需要求助

係咪有廢老食飽飯冇野做 見到山上有燈就報警？